想問下地鐵要坐紅綠線，搞好未? 趕住返工 謝謝

等左一粒鐘我諗就ok了

中午前都未必搞掂

唔洗諗

屌 遲哂到 驚比人炒